M記今日特價包

即刻買個食

good?

lm

依種地板係童年點回憶黎

post 完 咬啖, 包涷ga, 整定左好似好耐, 兄弟買時摸下, 唔熱叫佢換.....

你張圖四年前

差啲中伏

岩岩買左 好撚飽

買左就飽 咁撚勁?

而家宣傳緊minions
明明係而家
唔好人講你就信

幾正

啱啱試咗 好咸

同意 四年前minions好似仲未出現(?)

得一塊肉既

理想與現實

塊白色芝士幾香

但其實只係雙牛芝堡加多兩塊其他味既芝士

兩塊啦

第一次食m記？

好撚飽食完

中資都食 狗即係狗

好難食
早知要返big mac

我都食緊

4塊芝士

換？ 唔驚加料？ 又無限人買幾多個， 梗係要整定一大堆

放工買2個食先

唔知好唔好食

四塊芝士有料到

岩岩先買左個黎食 真係好好食 d芝士好重料

你地個包咁撚靚
我嗰個啲芝士痴實晒包裝紙
唔熱 包底又硬

咪係, 明明就係而家

頭先食完兩個 有個包濕咗 可能太多人叫

岩岩買個麥樂雞餐加個包
一拎上手就覺得凍
屌你老母

已經7年,壞蛋獎門人第一套係2010年

幾好食 不過唔熱

但係監獄MINIONS 得今年有
好似係

好想食呀屌 希望收工唔好賣晒

塊芝士 肯定凍既 垃圾

個包凍既

食完肚屙

芝士fans 表示想食

俾足四塊芝士以為得半塊
買左兩個，第二個食到一半已經好"溜"

Rubbish

黄大仙中心已經賣曬話補緊貨

聽日做呢個

芝士太多 冇晒牛肉味

白芝士入太多要散貨

睇咗個包裝紙寫
CHEATED JUST FOR YOU

食返孖芝餐好過

CREATED

正呀 狗沖

唔好咁快賣晒呀 4塊芝士等埋我呀

好撚難食 芝士味COVER晒所有野
又凍又咸到嘔 好似食緊成舊芝士咁

白色芝士好搶味

好多鋪都已經賣晒

觀塘m記

屌 on9仔

塊包硬撚過石頭

唔好賣晒呀

M記今日特別多人

+1

八達通機有冇show出黎??

精精麵包舖

唔好食 舊白色芝士係敗筆

好想食呀 好多塊芝士呀

乜野臭包??

+2

伏到咁？

藍田麥記仲有冇貨

有，最新推介到

搞到我對bagel有恐懼

同咩特別差唔多味
又凍又硬
平時啲芝士實會痴住張紙今次一啲都無就知有幾凍

唔痴先正

冇晒喇，頭先想買都冇

屌灰 諗住收工食 藍田匯景 定德田個間先

即係點

屌嬲呀

屌呀唔好嚇我 我諗住今晚食

張圖邊間？ 諗住落車食

唔痴即係佢一啲都熱喎
舊肉又好乾

好想食呀屌 咪賣晒呀

綠楊
仲有得買

藍田 土瓜灣仲有冇得賣

太咸

灣仔海量貨 仲未炒起
包仲要係熱

可以一試

依家食緊，凍既

屌, 好多芝士

都係中撚左伏

冇白色既

見到個po 即刻早一個站落車買黎食

仲有好感動

同原本雙層無分別
又唔熱 d芝士又唔溶
中伏

朝早食完滯咗全日，痾咗2次，仲成日凝住想嘔
利申 員工 對住啲包對撚咗全日

咩就返黎 明明一日

咪臭係

完全認同

食屎

白色芝士就過期
食到屙就過癮

屌你老母 違反商品說明條例

冇白色芝士

屌樓下賣晒 好撚嬲呀屌

四片黃芝士？

唔好食， 一陣垃圾味
反而新出個香蕉批唔錯

我頭先買果個放左勁耐,好乾,D芝士溶左再變返固體
我見好多人都買呢個

淺色呢隻芝士好難食

其實係咪白芝士就過期 要清貨？

邊個飽有用白芝士

飽你老母

安格斯

買左個 四片芝士都係橙色

睇留言好似全橙芝士好過兩溝

飽冇錯喎

M記通常做親特價都係有啲食材要清貨

今日悚係咩包

有報告未